王陽翎 疫症攻城[上]：大數據揭穿習近平「封湖北10城」內情、 多宗隱瞞疫情＋亂醫、 武漢肺炎或超越SARS、

王陽翎
疫症攻城[上]：大數據揭穿習近平「封湖北10城」內情、
多宗隱瞞疫情＋亂醫、
武漢肺炎或超越SARS、
香港威脅再臨
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》

或乜撚野
沙士都冇封城啦
一早超越咗沙士啦

老蕭

放錯片

Correction

唔怪之得咁多回覆

撐于飛

支那人 一向 好要面 好撚鍾意 講大話
呢次 封得城 一定係好撚大獲
佢地跟本攪唔掂

疫症攻城[下]：RNA病毒變異快得可怕、非唯獨廣東人愛食野味、武漢肺炎兩月後見真章、蝙蝠傳蛇再傳人？《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》